[title: storia 1]

Avevo tre gatte, mamma e due figlie, Trudy, Manola e Lulù.
Quando andavano in calore, al 'mao mao' partiva la ciabatta.
Smisero il "mao mao".
Lulu, geniale imparò a essere più veloce della ciabatta, partiva veloce e miagolava in corsa da una parte all'altra del soggiorno. [m]
